大家一定要繼續sd 讚揚信比港台！！！

岩岩睇資訊科技及廣播事務委員會開會直播，陳健波係度鳩up 話好多人投訴港台
跟住廣播局長話6-8月有8千幾單投訴，3萬幾單讚揚！
大家一定要繼續sd

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推，無藉口搞港台

手足做得好
唔知有幾多係direct to利君雅嘅呢

另外 呢幾個月RTHK31同32應該收視高返唔少
唔知有數據未

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

10月尾定11月頭係泛民司法覆核蒙面法日子

班仆街而家係度針對頭條新聞
我地要寫信讚爆頭條

有做緊
其實影響新聞自由同創作自由
都係國際議題嚟
港共諗清楚未

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

有無template share 出黎
希望大家一定要關注港台，有限資源都有咁多高質節目真係好難得

已經做左

push

個重點係建制派每年係budget有份批錢比港台，唔滿意可以cut港台開支架，你又唔撚夠guts

有咩實際d 既野可以幫到港台

好多政府部門同埋公營機構(例如醫院)都長期播83假新聞台，寫信去問佢地點解收公帑幫私人機構宣傳，要求佢地播港台31睇資訊性節目

有得諗據我所知有醫院直頭係追唔到/ 無追到31 32 台，可以叫醫護一齊寫信反映？？

真

之前有post話youtube收視好緊要, 個channel好多高汁野睇大家睇多D 啦
依家成日沖涼拎埋部電話入去一路播住黎沖,唔睇加下收視都好

後生仔都好少會坐定定睇電視啦，你youtube訂閱左rthk就會定期有通知，鏗鏘集,視點31,議事論事我就係必睇，其他就得閒先睇